# Правки для комфортной разработки

Расширение содержит различные правки, облегчающие жизнь разработчика. В основном
 принудительно отключает функционал с длительным временем выполнения, необязательный
 в процессе разработки. К примеру возможность отключения запросов к интернет-поддержке
 пользователей.

Для настройки состава применяемых правок использовать обработку `КФТРЗР. Настройка правок`

## Ссылки

* Скачать последнюю версию, [ссылка](https://gitlab.com/raruskzn/perfs/dev_comfort_ext/-/jobs/artifacts/stable/download?job=publish)
* Документация по расширению, [ссылка](https://raruskzn.gitlab.io/perfs/dev_comfort_ext/)
* Описания состава правок (доработок), 
[ссылка](https://raruskzn.gitlab.io/perfs/dev_comfort_ext/кфтрзр_КомфорnРазработки.кфтрзр_Состав.html)

## Как добавить правку

Инструкция на проекте шаблона расширений правок,
 [ссылка](https://gitlab.com/raruskzn/fixes/template/-/blob/main/add_fix.md)